dinner.......

呀b食咁少邊夠飽架

啲菜咁油，唔怪得你咁肥

餵狗

同平時咁大反差嘅

唔算太大